English in practice (Subway)

Staff: Next one please
六常: Tuna, Weed
Staff:
(5 minutes)
六常: red onion, red onion and red onion
Staff: , what sauce?
六常: mustard, gas
Staff:

hi, $?

This this this and this

this,this and this
no no no, is this, not this
yes, this, ok, how much?
ok (walking in front of the counter)
thank you (take out the bread)

This this this 手指指